［集思廣益］隻豹紋守宮 係屋企走失左

話說 頭先放工返黎屋企
諗住滿懷歡喜 望下我隻守宮做緊咩
點知 個窗開左
爬左出黎 人間蒸發埋
搵左好耐都搵唔到 有冇咩奇招引到佢出黎

巴打有無養狗?
平時走失左, 我隻狗發現佢地會吠
叫我地捉返條野

咁搞笑 會唔會咬佢地嫁
不過我冇養狗
但有多條守宮女

我走失過兩次 都係佢地四圍爬先搵到
根本無呢埋

依家懷疑緊係 空隙位 訓緊教

餓多幾日會出黎
sofa底, 雪櫃, 廁所都有發現過

變左神獸
食晒d曱甴

我果隻走過入梳化底
搵到我傻，好彩唔係去咗電視櫃後面

我電視機底 黑到照都照唔到 又多塵
最怕佢舔左啲有毒性野 如漂白水 洗潔精 甲甴筆